美股認真討論區 MCXLVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

連登活躍股票月結加權指數 (2月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

問qs既可以睇睇

邊過屈我白卡封邊個 歡迎報名

架仔唔自已一個搞

留明睇股joy

都係日日講
日本2戰輸左之後
咩都係比美國控制住
唔會出到頭
唔會再出到三島

升旗一好無？

成日笑日本車講真佢地做電車可以勁過美國咩而唔係做唔做到既問題

想走貨?

祼泳中

靜雞雞唔需要出頭既

我呢d不學無術既9upper
剩係識睇淡等入貨
永遠唔滿倉

咁公道D講句 你個pool大過好多散戶

完全唔覺會跌

唔覺得美國車好過日本車

五線法呢？放棄左

請講

無咩用

禮拜四放晒啲ikea 同 7蚊嘅 寶寶
好似賣仔咁

我個倉都未滿過

升旗一 執石做對沖

奈巴了不起 金巴都係

希望啦
上星期無左一半profit好肉赤

個市強到完全無力跌

Thx 納巴

石仔係咪好似獨孤求敗咁由獨孤九劍玩快速轉身
去到玩玄鐵劍大巧不功

我隻 tsm 咪跌到破產

牙rain講gme

講真，咁多個白卡仔入面得記者蛇最易認
顏色大字，成癲狗咁追人黎咬

Bb星期一上20

我覺得唔係同一個人黎
不過都係白卡

marlk低先

準備入錢
但發現銀行冇錢
點算

星期一個市如果操作好

生命值硬接

支持

睇埋周線 仲有得落

SLV 如果冇睇錯
短頂 25.46 短底 23.87
做swing執石

清倉撚指數激升

TSM星期一升幾多

有青光眼
唔可以再係咁上黎
岩岩check到

淨係可靠度方面已經爭好遠 customer satisfaction 都係日本仔高過美國 但係我覺得TM 之後嘅難處應該係軟件嗰啲嘢同埋決定hydrogen fuel cell 定係電車

TSM!
TSM!
TSM!

你還有孖展 p loan

如果3月
樓都拎去按

成手gme + put

快啲股災

700近視 300散

you say T I say SM

Fine 屌你老母 Blocked

Google承認主動刪除針對Robinhood應用程式負評

近視深過你 散同你差唔多 師兄冇定期睇醫生

人口唔集中，幅原大既國家
氫燃料站邊起得咁多，邊做得住？

我就繼續用紅色大字 吊撚晒D白卡妄想症出黎

開始明點解美股10年牛市但港股有波幅無升幅

原來美股10年大牛市係散戶SH返黎嘅

成堆mega cap痴撚線晒

未去到熟
要保護
唉

諗住食晒兩邊？

要碌到勁底先揾到美股Po

好想all in Tsm

呢個正正我對連登仔失望既原因

十倍經驗

咁有信心
首先gme星期一二會唔會爆升已經成問題

用買入股數就可以衡量
投機定支持…自己問心啦
但連登仔個個幾千萬身家
真係未必志在個小小錢呢

我之前成日都屌 炒股搵食
點可以用政治做原因 成日道德勒索
壹傳媒果陣on9都算 gme又係咁
成班細路咁 叫人唔好幫藍店打工
香港最top 最搵到食既公司九成藍
佢地啦連香港衰敗既原因都未分得清
比人笑cctoy唔係無原因
真係當老散咁大影響力
香港既係97果年已經停曬
產業咁單一點升
十年前市值就地價谷 十年後今日就A股谷 香港點樣唔死

大師兄爽爽啦有囡囡sup

唔買gme就要俾人話係藍
心諗:做乜鳩

8字

大師兄唔係退役咩

識睇圖就知係大芋大戰啦

華人樣黎講 台妹一定係最淫
有錢最易屌
幾年前香港人個名無咁臭
真係明鬼佬果種優越感

唔洗識睇圖 淨係有d常識都知道神仙打架啦

咁又唔係
之前都叫過入去睇trading pattern 練功
其實都幾typical

係wo屌...成隊唔撚同哂人咁濟Bjergsen 做埋老細

主要想睇基金佬爆倉 破產 連埋RH一齊收皮
如果引發埋特大災難仲好

最後個5分鐘收市咁激烈 的人仲覺得係散戶頂撚住 開埋post打飛機 手足我地得咗啦

google完呢條日本妹黎,好撚正

大户都係手足

華爾街手足

為屌而屌 一開始咪又係唔抵得人有得賺

咁散 買etf唔好

可能人踩人下已經死左server

所以考慮緊cut咁2-3隻

有冇人可以計吓出面幾多GME
選擇哩係認真討論區其實唔錯

個度一棍都要35m usd ，咁樣燒成半個鐘邊個散戶有能力做到

今次真係冇咩機會大跌 等佢地玩完咪又係歌照唱 馬照馬

冇話雜唔雜亂
你管理得好 你買100隻股票都得
你管理得唔好 你買1隻股票都死

正常 呢個人性黎既 好似人做錯事通常都要拉埋人落水 分輕下罪名

想問下同咩apps整的？

35 個連燈仔就夠數啦
一人一m

出面討論開6萬一股比大戶都知佢地諗咩啦

到最後睇下邊個劏邊個先啦

沽空賺大錢

呢到係極樂靜土 只有理性既聲音同包容
唔會太散

討論幾錢冇咩意思
搵定股災後買咩仲好

以前永遠係頂
而家被gme取代曬

保重啊,巴打

唔係問我地點... 係問你想點？ 想廢老？想增長？想短炒？想SH? 多冇問題 最緊要識升姐

lmt 我都想入

畫面好靚

啱啱睇完the big short ，想清倉了

個晚好多人冇瞓睇live
咁多券商限買 老散點接咁多貨 真係元氣彈咩

睇緊MM最後兩個chapters 咁岩就係講緊risk management

究竟幾時先係合理loss cutting 幾時先係比人震走
係咪只有一個答案：市場會話你知

炒AMC 但佢哋係正義既散戶
絕對唔係幫王健林

點及呢到幾他巴
不過不失la
但感覺開始管理得有d吃力

其他*

全倉TSLA ELON MUSK一日未比我燈到破產一日都唔會放

點check到？
身體檢查？ 定覺得隻眼有嘢
巴打保重

隻眼開心係咁有陰影光暗閃
而家其實好驚

blocked

Thanks 完全封鎖

已封鎖會員 齋藤道三

唔會破產既，有息收架嘛

白蛇分身出現

完全封鎖

白蛇真身仲未解封？

咁多人報名真係幾感動

真身黎 唔係分身

一個人block晒全世界

討論咪討論囖 點撚解要紅底大字先

利申：有用過

真身唔係牛熊記者咩？

我本身都係打左幾次
然後有人患妄想症屈白卡 咁咪順下佢地意囉

果個好似比ADMIN BLOCK左

身份暴露左 要BLOCK人

今日少左咁多人屌GME 搞到自己輸錢既

我唔撚會解封
所以比我完全封鎖嗰D我唔會知你噏乜柒

大家要Block☑️ 忽視☑️ 唔覆☑️ 先唔會比啲Attention whore煩住晒

白蛇比Admin 斬左

thank you

水退了，發現Shittybank原來在裸泳

封埋我thx

OK

Take care
螢幕防藍光開盡佢 睇少啲mon
多口問句單眼定雙眼⋯

岩岩睇到d 大行評級今次只係回調 係入市既大好機會 建議投資者唔需要理會泡沫警告

有印鈔機 應該要去到世界末日先會出事

睇黎要星期一睇實個市 買買買

共產黨贏左咪出晒事

上星期咪講咗回調囉 你喺度淨係覆印鈔機印鈔機

Thanks

台仔多空-17000

雙眼
右眼嚴重d
食龍肉都無味
由細打機打到大由winning 16
ps2 to now ps4
應該無得玩ps5仲想隻眼用到
讀書又睇mon
睇手機愈睇愈光，暗睇唔到原來係出事

慣左夜晚訓覺熄燈用手機

呢兩年上連登吹水又密
放低手機而家要學下

對沖基金公司Point72創辦人Steve Cohen周六（30日）發聲明，指自己和家人受到威脅，因此決定關閉Twitter帳戶，不過目前並不清楚Point72是否持有GME沽空倉位。

睇唔透 唔係真係會爆呀？

唔好再夜晚熄曬燈睇電話 電腦MON買貴D啦 真心對隻眼好好多

另類貼倉

14

想問咩app黎，thankyou

建議大家用stocker 整自己股票收益 損失 同埋持股比率

話曬都係自己巴打野 支持下啦

推多次先

雙眼真係大鑊啲 要戒下mon 搵下第啲野取代下(做運動/聽有聲書？）

算唔算係貼倉

用緊, 如果好用會買埋VIP

買IPS Mon
C服好多嫁

醫生會處方眼藥水比你滴，控制到就無事，唔洗太過擔心

駛唔駛買埋藍光mon貼 電話有用緊防藍光apps

今晚down

TYP: 6752 1352 JPY Lot size 100 一皮野港紙入場費差唔多 PCRFY 個入場費細好多 好似容易啲平衡

我覺得最重要係要對少D Mon同電話
就算用,都真係洗多少少錢係mon貼同mon度
幾年前就開始用防藍光眼鏡同mon貼

原來有本土野
支持

真 靚ips睇戲都爽啲

藍光貼依家好難揾
因為依家啲廠都話電話內置都已經有藍光
所以好少藍光貼
其實最好就少啲望個mon
或者望嗰陣夠光

點解又有紅色大字

Etf入面唔係每隻都鍾意
散買有散買嘅好

IPS Mon 冇閃得咁勁？ 但係OLED 色真係好靚

thanks 巴打，成日夜晚會貪方便用電話睇書

睇#5 #92

我都全倉緊 好鬼驚

SH

好傷眼啊
唔好咁幼稚啦

玩埋呢個 post 盡量打少D字

有無第二隻色 真心辛苦

好D?

白色好D

上上星期五暴絲貼咗有27000張未平倉淡倉
上星期五得17000，市況開始好轉，可以熱身狂買

Ib 買唔買到2330?

巴打大學？

覺得紅色傷眼咪早D講囉 白卡前白卡後 又要屈人係第二個 user 分身

台股唔係一向不嬲都買到既咩

有tsm點解要買2330

有溢價

岩岩睇左段新聞，發現全世界既後生仔都面臨同樣既房屋問題。 想結婚生仔，但租金都去左人工既一半，點有錢去養妻活兒或者仲邊有錢去買美股財自

諗諗下就發覺，最基本既衣食住行都未搞好，點樣仲有心機去追求自我實現。如果人一生就係為左衣食住行，好似好無意義咁。 另一方面，或者可能滿足到衣食住行已經好幸福了，有d似低欲望社會

不過咁諗既話，當人只追求衣食住行，個社會仲可以點進步呢？

邊個話社會進步係所有人嘅事

聽日唔得啦，個炸彈都未拆

好容易被一入場嘅波幅影響到
試一次入完然後即跌幾%就知我講咩
你過河都唔會一下成個人跳落水

今日唔知聽日事 如果我地唔好彩可能而家係亂世既前奏

三個鐘大富翁

以人類一貫作風嚟講
如果無好強嘅外力幫拖係會砍掉重練
就睇下會唔會有革命性嘅新發展去解決食物/土地問題
或者一齊上火星

巴打呢句令我諗起反精英主義 係咪只要精英先可以有自己既人生，令社會進步。 Bule collar就要打一世牛工，support班精英

聽日頭半個鐘唔好見啲股v上去就驚上唔切車

打算邊回調邊建倉

依個係我目標可以建成既倉 有無意見可以點執

打算短揸到年中 睇下到時疫苗情況 有好轉就rebalance返啲舊經濟

利申：新手

未聽過三個鐘大富翁

可能要等到機械取代左人力，全民收入變為常態先得

唔一定嘅，靠運氣靠實力都可以一步一步爬上去。我自己覺得股票市場就係一個工具幫你向上流動。

但係要推動成個人類社會進步難免要有一堆地下階層做牛工 。老實講我覺得除左精英/上層，其他人都係呢個過程嘅燃料only，只不過可能中產過得冇低下階層咁艱苦。

ARKK搭 tsla + SQ 我覺得係重覆左
不過好似冇咩問題喎

當交學費啦 呢D錢越早交越好
唔好去到操控百萬千萬嘅資金先犯呢D錯

其實精英都只係有啲甜頭嘅高級燃料
呢個世界俾嗰幾個大家族玩曬
除非你精英到papa咁 可以自成一家
去到呢個moment就可以專心做自己嘢

唔撚講笑星期五一入X即跌5%

有道理，股市的確可以改變人生，係慢慢致富既一條路。只要唔手多，靠複利，有朝一日可以財自。而面對房屋問題，以致引伸既成家立室問題，都幾煩惱。

的確似乎依家只有上層/精英先可以有人生。

因為tsla sq升太多 唔識操作 唯有跟契媽

TSM等解放軍登島再賣

咁財務自由其實都叫做有個低配版嘅自由嘅人生嘅

不過就緊係冇得話想做乜就做乜咁，都係有個限制係到

開始明白咩叫低欲望社會，點解日本既後生仔願意住係ququri，用晒d錢去買衫食野。或者係台灣既小確幸，又或者係香港既後生人成日去旅行食好西。

屌
不過個本唔大 出左黎做野兩年 唔想買Mega crap

You only live once

真係有禁YOLO咩

食完追棍含 咁先有位加倉

全部基本面都未掂只係得projection
你就allin入去玩

巴打本身熟唔熟你買左既股個business model係咩
有冇護成河/壟斷之類

有冇巴打可以睇下我呢個計法岩唔岩？
我用富途option data個版計過
GME 暫時所有 未平倉 in the money option * (1-delta) * 100 得出黎嘅shares 係 730905
姐係話market maker 黎緊星期一要掃番咁多貨
（如果futu d data係岩 同埋market maker冇提早買定嘅話）

如果你唔買樓 香港嘅人工可以俾你做到好多嘢
但絕望嘅係 房屋係必須而又遙不可及
有一大筆錢喺度 但你永遠買唔到你需要嘅
唯有鳩fing

佢哋準備咗成70年
美國日本建好廠 股價翻三倍 短期既波動唔需要擔心

強國不打沒信心的仗....

依句之前都睇過 但都係放唔下身段

屌中啊
如果唔駛租樓/願意一世同老豆老母，根本唔駛咁撚多煩惱

本身無果類Background 不過會睇youtube同自己做下DD
我有時都會覺得我揀既股入面多數啲Financial background唔太靚仔 但都係見佢地啲技術有突破性或者有前景 又見佢地可能季度財報都有進步 負債唔太高就去馬

都岩 可能係前排炒Spac炒壞左個心態
不過依排回調緊就打算計劃建返個中長線倉 所以都仲揀緊 想focus落科技+醫療 加少少能源

有做功課就唔算YOLO啦
我細膽又懶做功課，直接買arkg

走牙

GME 800 call 有 1400 張係咩事

醫療股睇Dr Dean我覺得ok 起碼佢都叫係醫生 聽佢解釋下仲清楚

我新手嚟架咋
純粹記得yollan話開市頭半個鐘係新手時段

Institutional holdings 係唔係唔計客戶戶口入面 D holdings?

屌 咩形容黎

yollan

盤前係沽貨時段
通常都最高

gay到仆街咩形容黎

thanks 巴打 睇下先

對genetic好有興趣

天真以為認真討論區依度會少啲

又出黎燈

p蛇: 邊個低過我入cciv我幫佢含撚

想問下巴打點睇MP 美國唯一一間稀土公司 電車生產原料 前景應該唔錯?

傻p呃撚含咋

我外國youtube剩係睇Deadnsyde, Dr Dean同 Matthew
Dr Dean係醫生得黎 講解得幾好 加上佢有時會R佢個做Finance既Frd黎9up下
另外兩個係眼光同DD做得幾好

利申 非打手

bookmarked 學下野都好，起碼令自己有信心strong hold

我無追好貼 係成日見有囡囡圖變成人台
以為依度係淨土

True
對比BNGO我唔覺得有幾突破性 係純粹方便左
香港無乜見人用CGM 可能外國會多DD
不過糖尿病係好common 所以都叫做有market

好處係佢有FDA approve既product
壞處係武肺搞到佢地做唔到手術裝舊野 無乜sales

好似係
盤前大戶
開市頭30min新手/散戶時間
之後就自由時間
收市前30mins係高手

水電？

老燒呢排做咩 係咁講tsla/tsm
重倉緊㗎屌

香港嘅歷史文化根基太薄弱
好多國家都係有過輝煌嘅朝代/歷史D人先有自豪感同強烈嘅身份認同

[]

Tesla Model 3 所有版本價格均有所下調 香港最平唔使30萬

大陸制 雖然手工可能靚小小 但怕有致癌物

技術來講下一隻apple watch 用光學技術來mon 血糖好似更加有突破性，雖然準確度係點仲未清楚

我估無5年應該唔駛諗

比你特價買

有得玩油車就油車算
唔係我驚廿年後會後悔

我都想學下水電 但本身有full time又無得跟師父
依啲又唔會請Part time
我見市面上有course讀 但唔知會唔會好流

見到Intel外判俾TSM 2022年做3nm
係咪old news

當係學一個技能 如果移民都叫會吃香啲
不過依啲唔full time做都好難做得好 好睇經驗

講就好耐 都要睇intc新ceo點announce

gme討論區

忘巴上水了

突發 好撚大獲 Reddit有人講華爾街大量造假GME股票嚟股空！

真係大時代?

忘巴睇個市係小回定大回

印完選票印股票

姐係點

如果係 應該停牌調查 SEC搞完一輪先有得交易

參考

gme令我開始覺得一夜暴富其實唔難
經過呢次 香港樓價會升幾多

暫時黎講呢種cobot最安全同影響冇咁大

屌你個post沉到要search

GME散場就會回復正常

想請問下太空巴嗰陣係咪都有利息收 ？

Gme 800call都咁撚貴

Cls

識解決屋企入面電既問題對我黎講已經好夠

加埋我枱面個d 我已經超過50%GME股票 就算佢今日股價得返1$都冇人賣比你

留言講左fake news..條友自己計錯數

其實有冇巴打會寫低自己d 交易record 買入原因 賣既原因 同要改善既地方？

唔會啦
輸咗仲點會入嚟
贏咗先會勝利巡遊

家居唔熟 應該冇bs個班咁高

睇依個已經好夠用，但唔好亂黎，攪前啪左個箱電先

嘩一兩日無上嚟搵post搵得好辛苦

睇吓the big short就知

完全唔關事
其實都係求其噏
根本long side 主要得益都係wall street 班人
佢哋全部幾蚊貨仔
散戶就百幾二百蚊接

13match

有冇巴打知有冇咩網 可以睇到晒同export 個日嘅成交記錄?
要俾錢都ok

睇淡唔做淡
我仲相信做淡慘過做雞

好似好實用 今晚睇先
唔該巴打

依到係咪個個都睇回調開始了？

有冇人諗住趁回調轉玩 spac

你唔入地盤做
而家水電冷平均月薪 新仔應該都係得萬4左右(講緊唔入地盤果D)
後生多數學徙計劃算 包簽牌
有年紀既新入行好多都直接簡地盤 新仔日薪高
但辛苦同環境惡劣

其實講緊香港定係UK

打算買少少avan Ajax crhc apsg alus

如果真係借勢大回調去番ema60
分分鐘陰干到2月中

又話牙joe上場有honeymoon既

回調都有分大回定小回既

老老實實呢單野玩得幾耐？ 一完左d 散戶資金就入返平時d 股到 就回完調啦

我反而覺得唔會真係咁有力跌 係跌得咁勁 呢到應該好多話股災

同中國既honeymoon?

其實白卡有無搭車半價優惠
認真想知

難d 佢地今次都知偷大戶雞姐 要玩etf 我唔搵契媽？

澳門大細得50% 仲要得100%return

好耐未試過碌到底先搵到

唔係2蚊車咩?
好正

點都係小回先

Gme 完咗，未必會好景

依家回調可能加速將所有錢去曬gme到，龍捲風咁

之後可能會有連鎖反應

永久封鎖 thx

好似2蚊, 計傷殘

BlackRock 其實點解仲可以做滙豐大股東
未制裁咩

上星期四 卷商限制入貨 出面個市即時升返
d 錢一流返出黎就fat fat

傻啦，之前白卡果個我都未封鎖佢啦

你？我想同大家一齊慢慢撚你，尤如之前我地點對白卡佬一樣

牙joe條友直頭食碗面反碗底
連普京都打電話傾兩句 就係唔搵習大大
就職禮仲要請蕭美琴黎落我國面

為信念，輸乜呀

佢地好多股神聲稱以收回成本
到底有幾多個人輸身家我都幾好奇

大紅字唔代表有說服力

算啦唔好講太多
一陣又招惹班人入嚟發癲

唔代表 但係唔明有乜問題 除左有人指出傷眼之外

但係如果有證劵商或者有機構頂唔住，金融機構玩完，咁會唔會做到雷曼咁？依家唔會掛

但係再耐d? 好難講？我都唔知

如果有人有其他諗法，歡迎提出，想學嘢

總之我睇短期淡大市嘅

忘巴上水了
係咪享受完大棍

無市開上黎把撚

有qe加持
bubble無以前咁大
之前個堆cds好似leverage美國gdp 600倍

週末先係認真討論區wo

坑殺完少年股神 凱旋而歸

去到邊都係gme討論區

唔想睇了

WORK巴都上水

上星期話有間沽空機構投降 申請破產
想知佢條數邊個填

大電?

Qe 力度要加大先得

白卡真係唔係扮

正常係政府？

但係up to 50 萬美金

好心俾D尊重人啦

sipc？
果個唔係broker破產 政府賠比客仔個數咩

雷公話逼空仲未完 大家點睇

大跌可入市 橫盤就要走人

唔清楚啊
唔知啲大戶搞咩

有印錢機，唔驚

個個都睇到咁淡 真係入少少sqqq做hedge都好

Market bandwidth已經200幾 無咩空間再跌落去
如果大跌 真係等於送錢 橫盤引牛先最恐怖

SH派召集 玩多個星期

沽空機構嘅話, liquidation 兼owners 還錢？

我都想知

睇淡唔做淡是常識吧 同埋而家先入sqqq 都已經無肉食

慢慢玩

清算公司食
所以近排加咗對broker的保證金

就咁橫盤睇到野架咩？ 唔駛睇埋成交量同FED有冇繼續買貨？

都係果句 正股除非好靚價入 唔係TAKE PROFIT 先
無人知回到EMA20 定60 定120

最後會唔會又政府埋單

全球80%交易量由一間清算公司負責
你話爆就爆咪好化學

T + 2找返上星期嗰70萬股，今個星期800call 有成2萬張

你啱，睇淡都係為咗搵機會做撈底師

Agree，走成本，其他sh穩贏

我撈咗AAPL

黑天鵝

如果有一班痴線佬死都唔放，股東死都唔發新股，理論上個價係無上限？

真係得我會誤會咩

乜價位撈？

歷史上發生過更大的事件

131

清算公司係破產清算？
關全球交易量咩事

係咩事先

VW？

去拎返張包佢地唔敢再笑你

咁都撈得幾靚呀

佢可能去到126 就橫盤呢？咁睇都唔算蝕好多

總之我都會等一等先

VW最後同大股東deal到

所以上禮拜咪double down
不過d貨主要係大戶度 點會同錢過唔去

VW 好似無得同依單比？

見佢131到個成交量唔多先入

希望快啲上150

Tesla如果落600就掃貨 跌破700都入少少

150 一定到嘅

只係今次又唔知妹幾耐啫

利申：sh 緊aapl, 124 貨仔

教大家點scan下一隻gme

實捉到你

我覺得下星期700應該無乜問題 600就係我貪心

635-695好似係重倉區（指數追蹤果班）

跌多100 貪心左少少

700都係週MA10左右 唔過份吖

如果真係回調時候來了 差唔多都要呢個幅度

當時入s&p超級掃貨日個位真係好岩加倉

Jeff Bezos重返首富

咁多人望住果個位就一定唔會落果個位

成個一月都係

基金入貨位係～700？

695

銀行囉
銀行會當壞帳

佢唔撚識拆股

唔知班基金佬不問價沽咩股去救火呢

應該係broker食咗先

係, 唔拆股真係好難再刺激個股價

我就唔撚信唔拆

Hi Angus

倉底有貨揸到佢拆為止

師兄分享下救下小弟

如果講gme神話呢個星期準備破滅 hedge fund最後嬴家會有幾多人發癲

仲set咩32857

hi angus 原來你都有浦連登

SH 32857

32857就會比Apple市值大

心無罣礙，遠離顛倒夢想
財經台極樂靜土

俾人ban咗 唔知幾時

掛住佢啲紅字

道三好似係佢？

really?

有人話set 60000都要收
到時Gme = ~ 兩間APPLE

唔係白蛇呢個名無意思,所以full blocked

白蛇幾時返黎教市
說好的5毛打手呢

白蛇已死

回不去了 回不到執凍飲錢的日子
財經台變了

白蛇係度一定狂gel 頭，佢all in 咗百幾股gme

等緊忘巴番嚟praise the sun

Blocked

屬於殘障人士, 好似有

TSM年底會去到石仔應許之地$200

重申我唔撚會解封

想g有冇ching冇玩GME#wail2

MAT個market breadth跌到去0
大家係時候入手了

我

得嗰幾百股都好gel

熊市signal

接貨啊 多多都接

白🐍覺得會去到30000 應許之地

唔係200 幾咩？

終於有同路人

total 2xx
但materials 呢個 sec跌到0

32857

32857x100
少少地都有二千幾萬港女

請問ib想買nq ym係唔係要sub CBOT同埋CME Real-time depth of book?

星期一點都會彈返d 上去既

E個廢老POST應該唔少

基金佬695血肉長城

除左ib 仲有邊間好用？ 最好有串流報價 + 期權

其實龍頭股都佔左SP500 20%
所以佢地大跌都會帶動大市回調

vale 回得誇張到
再聽日再回既話 成個趨勢真係帶埋落去

收到 Anyway 都唔該晒巴打你先

咁好多都係被動基金入o既
賺蝕都唔關班芬佬事

我覺得美金影響大好多

下星期放put all in

Intel 晶片外判台積電 預計2022 年使用 3nm 工藝生產

但係篇文入面個source唔知咩嚟架咩

鐵唔係貴金屬黎
普通原料 但一樣受鐵價影響
美金當然都有影響 美金跌 鐵價就會升
我覺得係炒經濟復甦(需求)同通賬多

反而貴金屬妹咗好耐

*Melvin Capital Management Ended January Down 53%, WSJ

不過我見支牛入面早兩三日都有個新聞講呢單野
可能已經price in左

tsm 利好消息 股價會台即跌

夢裡甚麼都有 越炒啲股東越放 配埋股都得

痴左線？
真．血肉長城

連登仔話得就得啦

GME之逆襲

Gme賭錢狗

記得上星期日都係哭喪
星期一就個個stonks only go up

聽日又有市開
遲吓好彩新年放假o係屋企都有美市

對唔住，星期一都係要跌，Stocks only go down!!!

點解你星期日都由朝到黑都係度

TSM下星期上返130 好唔好

我成日都想賺筆錢可以無壓力咁全職炒期指
依家全靠gme做到喇 之後諗下幾時全職炒

你慢慢笑

俾機會借勢回調啦

回一回 健康龍

點解你哋班人星期日都係由朝到黑都係度

明明上星期日個個睇升
個投名狀

恭喜

唔穿117 都偷笑
再穿就106 見

炒期指400美可以起家啦
使咩gme

拆左先入就太遲

點睇tsm張圖 想學野

唔覺得佢有得玩
你估隻隻好似gme咁咩

等緊佢回到80

全職炒恆指

聽日繼續滅

恒指係難啲
炒es啦

破咩產 頂多咪輸哂gme賺既錢

冇可能啦
117都難見 我諗呢2日係123左右橫盤 下星期就上返130

最到結局係聽日盤前橫盤
盤中回到3740-3760
再試穩3720
就可以上返去
但星期一連3750都沖唔穿就....

Tsm睇咩圖
買就係啦

Tesla特價時段🚀🚀🚀理撚佢gme

其實雷公件hoodie 叫人買買買 但又唔留link 乜都冇

聽日開倉

我都想學下 點樣睇支持位 壓力位個d

只信papa🚀🚀🚀

136 跌到121 回到傻撚左了

u *can* sell stock u don't own

仲趺? 唔係掛

On9 想睇熱門hea吓 點知全撚部gme

Tsm 80 蚊講緊9 月10 日滅世棍都插唔穿 上返130 先再妹會健康d

呢度真係清泉

開埋盤前盤後
睇四小時
ema set10 15 20 25 50 100 200 300
睇下佢有無雙底試support
條ema trend 係upward定downward
有無離10ema太遠

阻力難睇啲
我唔估頂所以我得over bought會賣

有x

好快會多過呢個post

tsm除非死人冧樓 唔係唔會穿115
依隻嘢唔使等momentum

多謝巴打
我會比心機自學

有X